求知撚

你地成日講5p字
究竟係乜？

google好難？

根本叫人5p個D人連5p係乜都唔知😂😂

甘咖